反支那都要比道德撚批鬥，笑那死

擺明盲反，有咩問題
唔鍾意就唔鍾意，駛唔駛搞場小組討論？

！其實唔中意咪唔中意，不過硬是又要扮曬嘢講道理

我正想講
其實一句唔中意咪得
使撚懶有道理咩

連登好撚多大支那膠同5毛

連登不嬲低質

係好撚多

反支那仲要寫千幾字同道德撚解釋

支那狗自己做共狗奴隸就唔好迫我哋都做

支那狗係敵人，對敵人要仁慈？
更何況支那狗都唔會對香港人仁慈

支那賤畜死全家死

因為佢地就係口中嘅支那同類
想做輿論變成連登主流(包容支那人)

好多五黎

毛

笑到傻咗

其實大部份都係 新移民

前兩日先有新聞
講一年有一萬中國後生一代 來香港

呢D新移民來到香港, 都會繼續支持中國, 踩低香港人

所以話, 中國人既性格真係天生臭串
我先講一講我既經歷

我以前讀小學四年級, 數學全班第一, 83分
老師叫我發表感受

我都話:「我唔會因為咁就驕傲, 我會繼續努力, 去到100分」
結果我獲得全班掌聲, 連老師都親毛讚揚我 勝不驕 既精神

事實證明, 19歲柯潔 係人格上, 連我小學四年級果陣都不如

另外個post好多五毛